色字頭上一把刀，小心連登d”絲打”

某個通訊程式遇到一個自稱發夢前線既絲打
扮到好似黃絲咁，然後不斷索取你個人資料，發夢既夢境

各位巴打要提防

呢個時勢仲有用下面諗野？

Push

背後就係個麻甩警狗

小妹要攞料

有J絲打

大把

果d無得救

自推

如果呢D時勢仲好似狗咁用賓洲諗野 就係抵撚死

推推